TWICE日本巡演自10月唱到2月 Mina仍暫缺席

TWICE日本巡演自10月唱到2月 Mina仍暫缺席

TWICE於美國洛杉磯出席「KCON 2018 LA」資料照。（大紀元資料室）

【大紀元2019年07月17日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）韓國人氣女團TWICE日本官網今天（17日）宣布，TWICE將於10月23日起於北海道展開「TWICE WORLD TOUR 2019 ‘TWICELIGHTS’ IN JAPAN」巡演。然而該公告也註明，因健康狀況缺席近日活動行程的Mina（名井南），本次的日本巡演預計也不會參與。

Mina自7月5日因健康因素缺席日本人氣音樂節目《Music Station》後便未再參與TWICE活動行程。JYP娛樂11日發表聲明，表示Mina因突然對站上舞台感到極度不安並且需要治療與休養，因此將缺席世界巡迴演唱會的演出。

今日TWICE宣布將從10月23日起於北海道展開本次世界巡演的日本巡迴演出。她們將於10月29日及30日造訪千葉，接著於11月和12月初在大阪、宮城及愛知開唱，本次巡演還將延伸到明年，2020年2月11日她們將造訪福岡，最終站則選在2月22日於靜岡Ecopa Arena演出。

今年3月，日本成員Mina（名井南）、Sana（湊崎紗夏）及Momo（平井桃）曾透露「今年ONCE（粉絲）沒有休息的時間」，預告了TWICE今年的行程滿檔。然而今日公布日本巡演行程後，也讓不少粉絲憂心極緊湊的工作行程是否會讓成員們太操勞。

另外，日本時間17日0點，TWICE公開了今日發行的第四張日文單曲《HAPPY HAPPY》在夏威夷拍攝外景的舞蹈版本。成員們在日本節目中透露，本次新作的舞蹈亮點動作是副歌中畫出像笑臉符號的手勢。

哇
娜璉一樣咁美

渣乾渣淨 jype真係一間良心公司

停咁耐? 仔都生得出啦

差唔多啦，10個月後會話好返，然後演唱會感動回歸

可唔可以叫SOMI頂替?
反正佢都唔參與I.O.I復出

似會退團

屌呀
魚仔對腳做咩正左咁多
還我象腿